掛牆風扇壞左 點維修

Panasonic 掛牆風扇
各位大佬，把風扇一開就定左位，一尾吹著同一個位，我拉左條繩好多次，但都鎖死同一方向，有冇得整？？？？？

後面粒的係咪拉起左呀

你指後面咩的？ 唔明你指咩

鎖方向個結構壞咗
係有得整嘅
以前壞過老豆自己整

你老豆點整架？ 可唔可以具體講解下

你彈簧位粒制
㩒返落去 work唔work先

唔得呀 我一襟落去，一鬆手就打返上嚟